[求意見] 想送爸爸一個返工用背囊

爸爸用開黎返工既背囊爛得好較關，又見佢冇打算換咁，就想送個新既比爸爸，但冇咩頭緒。

爸爸47歲，170高，算大大舊果啲黎，唔瘦，做緊算係粗工既技工。

因為自己仲係學生，唔太知啲背囊市價點，暫時想筆直最好大約1000，但如果有背囊真係好用同襟，貴多啲就算2000都得既。

麻煩各位感謝各位

Osprey lor

諗緊north face果啲爬山袋好唔好，但都想知係咪會有其他牌子抵屌過north face

我爸爸用開果個容量都唔係好大，係我平時咩開果啲背囊咁差唔多既size，osprey係咪全部都大容量

....

20-30L都有 又唔貴

咩意思？ 唔好意思呀，對男人咩既背囊真係一啲概念同認識都冇⋯

岩岩開左黎睇，都唔錯 巴打會唔會知邊度買會平啲啲？

同埋有冇其他牌子款會再後生啲啲，因為我老豆好似都少咩開呢啲樣既背囊

呢個牌子係咪香港冇 google剩係見到代購，想自己可以睇下現貨

你google 油麻地 行山用品 就有
D款好老咩 爸爸級唔係通常用行山袋咩

我同你一樣 共勉之

好呀，麻煩你

咁多年黎我都未見過我爸爸咩爬山袋，啲袋比較傾向休閒袋既款咁，所以都唔知岩唔岩佢

可能就係休閒袋先易爛，所以如果冇啲又後生又襟啲既款，我就會去買爬山袋啦

共勉之

休閒即係點
herschel囉 不過未用過

即係會行街咩既袋？我都唔知

herschel屋企都有個，但爸爸都冇咩 我諗都係搵爬山袋算啦

乖女

去沙木尼睇睇

唔乖啦，見佢自己唔換袋但我自己成日買野，良心過意唔去啦

感謝 巴打有冇牌子推薦？

粗工
其實會唔會軍用果d尼龍backpack好d
又多格
又耐磨